香港好司機

張相由Jayco Charlie Cheng於facebook提供

入面有生完BB出院，去舊同學party，屋企人喺醫院醒番，溝到女……等等

有幾好呀？ 上黎連登開post萬九個理由屌你啦
不知所謂 呢到係屌人既地方 走啦你

個客寫寫吓暈車浪，嘔到一車都係，咁司機就要睇本嘢啦